20200523 我愛徐藝洋(喜洋洋)

拉

好一般

推

咪回啦你哋
我留紀念咋

使乜留紀念，以後愚台只有呢個節目有得討論。